中銀高層話唔介意大家取消戶口

有朋友係中銀做
今日佢地高層boss話好驚大家聽日會圍中銀大廈喎
不過就話唔驚有人取消戶口啦
因為取消得嘅人都只有一萬幾千
唔驚就得 聽日帶埋全家去取消戶口

咁撚串

大戶已走

放心 一撚定走

成班廢老

圍黎冇意思。

要走一早走左啦

佢地仲話要調多幾個保安
on99

因為大把垃圾港資中資迫人用中銀出糧

中銀係人民幣清算中心
同埋好多主要業務包括投行都係總行
千奇唔好圍中銀

千奇唔好

千奇唔。 好

唔圍啦屌佢 叫佢執埋野番大陸分行做啦仆街

好多人等緊4000 蚊

發夢聽到中銀高層員工講

所以 千奇唔好

聽日星期六wo 佢驚咩

影響中資好大獲架
政府會好大壓力

千 奇
唔
好

唔好取消 , 拎晒啲錢就夠 , keep 住個幾蚊戶口浪費佢行政成本

有你呢句就得喇！

發夢聽到4000蚊呢個project係中銀接左黎做

圍你?

好撚串

冇晒戶口，冇嘢做，炒人

岩呀，同埋應該唔少人用支銀申請4000蚊
取消左，政府又多4000進貢支那

咁撚串下話

今日好似先話取消服務費
呢頭話唔驚

[深度分析]香港人的勝利方程式

最近好多人都可以接觸到中銀高層同聽到佢地既不屑同不安
點都好 呢種激將法係work既

好多人定咗期，過多2個月就卜街

幫你唔到
我無中銀account
講真
細個聽到中國銀行個名都知伏
有乜人會有來佬嘢唔用走去用國產

中銀高層仲會mark底612邊個罷咗工
再照肺

有朋友係支銀做
平時懶正義黃絲
話會走講左幾年仲做緊
遊行完個心好舒服
第二日已經去左日本旅行

供緊樓果班搵第二間轉按有無得諗

中銀供樓...佢最好摺埋唔使還

推

你驚唔驚都咁走架啦

每個月出完即轉走份糧

一萬幾千人
每人一萬幾千

我同我老母講，叫佢拎晒 我 啲額外錢出黎（係中Ｘ銀行）

佢話 廢Ｌ事煩。。。
不過其實我一直都想拎晒出黎去匯Ｘ開

不過當初匯Ｘ又老西咁串

已經黑名單左
唔關走唔走事

無錯

大家傳開去

天氣咁熱 大家會唔會入中銀涼冷氣？

摺埋係要你即還

因為最多錢個班一早走緊

一齊去涼冷氣

Push

係用中銀過數

滙豐：我們已於2019-06-18將HKD4,000.00從BANK OF CHINA (HONG KONG) LIMITED (戶口號碼：01287520XXX792)存入您的 XXX-769XXX-XXX。查詢請致電27488333。

佢之前upgrade左我做智盈，有冇得打去downgrade? 我驚拎走哂錢佢收我服務費

大家小心資產

那邊箱又唔設最低存款

最後得返D廢老用

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

搬走哂d 錢 等佢慢慢玩

幫幫屋企老人家 帶埋佢地一齊去取消戶口

佢係貪你D個人資料,國企怕少左一百萬客户

要幫其他銀行做推廣, 吸引佢地轉場

到時自然有辦法

洗唔洗入1仙比佢過下癮？

咁串 一於取消佢

會唔會太睇得起自己公司

其實好似有個機制係一間銀行唔掂，其他銀行就要一齊救佢，所以除非中銀香港自己pk，如果唔係我地擠提都無咩用

跟左匯豐機, 取消收費啦
8月1號開始
如果我而家禁走曬全部錢, 其實佢有無機會CHARGE到我?

呢個亂傳好似真係會告得入，小心

你強姦金係佢度過五萬 補住址證就開得 佢會叫你開埋信用卡 冇乜串播

利申 四月拎咩禮卷先開完

邊可能

你地拎走d錢好啦⋯千其唔好阻住d職員做生意⋯

一早無用中銀

好多人要sell保險同跑數㗎

講到咁撚口響
咁就咪撚學匯豐咁取消最低存款手續費啦

中銀總行d 冷氣都幾涼
得閒都會入去涼下冷氣
中銀又有後門可以行去香港公園

P.s. 純粹個人體驗

走零售存款未必整得死間銀行
何況中銀香港必要時仲可以問總行借錢

但又唔係冇用嘅
走零售存款可以提高銀行整體嘅funding cost
從而降低NII令間行賺少咗錢

會唔會有人排隊開戶口
入一蚊架
咁樣會加重工作量wor

得翻0.12

D公公婆婆成副棺材本係晒中銀
千奇唔好send 長輩圖比佢地
嚇到佢地搬錢走去hsbc

唔取消無咩所謂,最緊要攞走現金

聽講當年東亞擠提
D心排隊搬錢去hsbc
Hsbc 再同業拆借 借返比東亞
識玩

行咩政成本呀 咪就係一個呃錢既借口
咪data一個 出入都你電腦控制
正常都應該係放d ac係度都係
一個制出report出statement架啦
正常銀行一日出入咁多
要對數都一定係即日清哂唔留過夜架啦

大家約好時間去銀行排隊攞錢

其實佢地真係唔驚,中銀最大嗰班客係啲大陸公司存放嘅資金，跟本唔怕你一般大眾cancel

邊個會圍你中銀，咩新鮮蘿蔔皮

垃圾銀行一間，食撚屎

屌你個濕鳩中銀，借你過橋咋以為自己係主角呀

中銀唔怕你攞走d錢架

一早轉左

好 得聽朝就將我個中銀理財唱哂美金，攞美金走剩低一蚊
所有於都cut哂佢

我都係咁諗

今日搬左五十萬走

係你地會唔會太睇得起自己

留低少少錢但唔取消戶口唔係重好咩

PUSH

一個一萬幾千

100萬人取消呢

又真係講得無錯喎，點會驚？存款碎料啦

所以要cut曬保險，基金，MPF

我屌你地老母咩
淨係比人激既時候先一撚大堆正皮
我個post寫完又改寫完又改，狂宣傳都冇依個post咁多正皮
宣傳取消中國銀行戶口
人人有責
唔好比個post 沉

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

唔好比個post 沉
叫哂你識既人取消戶口

ＨＳＸＣ當初嫌我無錢，
唔撚比我開，
開都得但收費（因為當初我無乜錢）

最後自己個個去搵左恆仔開

即刻取撚消左啦 今日去9左開渣打

咁人地開個題直接好多阿嘛
多你300幾個like姐，大人有大量
Btw你個po都要推一推

8月開新戶口，一蚊跟機

push

師兄好有正能量，香港加油
我個post目的在於比人知1人1取消
就可以令敵人冇飯開

呢個post又真係work既

我燥左，sorry

幫手宣傳取消中銀戶口

留咗1蚊係户口

呢個月我已經走左百幾萬過第間

冇事冇事
Sor咩ry
班中資銀咁串
似住大陸水射住串撚柒柒。係會燥

星期六日不嬲都係賓賓佔領區，點佔

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

唔撚緊要呀
全屋企係中銀夾埋取消左2000幾萬存款姐
又講撚到特殊安排又可以彈性安排存款利率咁
咪又係死死氣去出票俾我老母

老母成班雀友驚死攞唔番啲錢又走去取消
啲老一輩既中產一個傳一個
前果牌都仲話死撐中銀
過幾日見啲fd都取消自己又淆埋一份

唔好慫恿人去圍啲完全冇意義嘅地方啦

唔怪得啦。。。

我反而覺得佢取消收費後，我地每人應去開個唔多於一百蚊嘅户口，記住攞埋提款咭，淨係maintenance 嘅使費都蝕死佢

就算轉哂D$都留一蚊喺度

唔驚好正常 連登仔個個等四千戶口會有乜錢

救都唔會無條件救
銀行問銀行借錢唔洗息？

任正非mode

有死黨都係做中銀， 佢話其實公司入邊嘅內地人係笑緊香港人幼稚（中銀大部分內地人做）

有錢嘅人就取消戶口
冇錢嘅就去開戶口，間唔中用轉數快過10蚊8蚊，千祈唔好多

佢梗想你地圍佢 之後唔使開工 大家去排隊取消戶口啦

上星期夾埋幾個同事特登係老細面前數中銀強姦金好差 蝕好多
老細今年又真係輸左3-4萬
然後星期四就已經叫左狗拿大果間上黎幫全公司轉

由班垃圾笑啦
實情係取消戶口果時呢樣果樣
差左未跪係到

係咩，班cold call sales日日都比客問支唔支持送中

係呀屌我公司老母好撚柒on9

其實拎走啲錢但留番戶口係度比起取消戶口更有用
因為年年銀行都需要花人力物力去做kyc( know your customer)
個cost其實好大

一出糧即刻拎現金

無所謂呀，叫D朋友轉銀行，佢地又唔會少左D錢，真正零成本又可以玩野，你地無資金流關我撚事。

雖然我得5-6萬係中銀 但我照拎走

千祈唔好星期一至五圍中銀啊！

想問下
我無中銀戶口，有無野幫到手？日日用中銀atm從其他jetco bank戶口撳晒d cash出黎？

入面又私人銀行又投資銀行，仲有好多 back office function 架。
千祈唔好啊

我圍內朋友
8個家庭 TOTAL走左9球幾
有個早年賣左樓放係中銀
佢提走中銀叫經理同佢傾高息D

岩岩取消拎左差唔多三球

咁樣係幫中銀會從其他銀行賺到錢

👌

淨係將中資銀行啲錢轉去外資銀行唔夠，因為中資唔夠錢都可以同其他銀行借，最多要俾息
但唱美金，㩒現金出黎就唔同，可以衝擊到成個銀行體系
中銀滙豐出招客，拆息持續高企，東亞盈警，銀行體系已經出現裂縫
銀行玩唔掂政府都要跪

發夢夢見：
10000個人抽10萬蚊都已經10億啦，計埋banking multiplier 銀行分分鐘爭50億填數
中銀咁大間，影響應該好輕微
不過如果對一d細中資行，如果佢又做consumer banking較多的話，影響就會比較大

發夢仲夢到：
中資行呢個concept太籠統，群眾執行上有困難
如果identity 一間弱弱地的出來集中搞，咁就perfect池

要佢DB多隻record都好，搵data都慢啲

呢點真係唔明
強国=賊、仲咁多人用

好呀

中銀service 差 ,網頁又核突，

8 月後大家記得搬錢走

中銀推銷員會在電話爆粗鬧客戶的
仲用中銀？不了

一於轉第二間

滙豐銀行香港起家

的確唔驚 都係得少量lin登仔會拿錢、取消account姐

唔好呃自己啦

銀行靠錢搵錢，既然服務差點解要比錢比銀行賺

你自己話唔驚咋!!～

唔好取消，取消佢一了百了，唔洗做。
唔好放錢係佢到。唔好用佢信用卡，貸款。咁樣佢就無錢賺但係咁做review.蝕錢。
對戶口或操作有問題可以到櫃檯或致電查詢

渣打頭一年有1.6%息

已過錢去恆生

中銀跟隨滙豐銀行步伐 8月起取消個人戶口最低結餘收費

咁我都係唔取消喇，升級中銀理財，留返少量現金。得閒去下櫃位入錢拎錢先

有冇轉戶口教學
點樣最容易最慳錢轉戶口

無所謂啦支那野
班廢老既錢遲早都無哂架啦

聽講上ebanking可以自己提升戶口層級

唔需要取消，留五毫子畀佢

中銀最賺錢係信用卡

收到

你以為丫最撚精最撚醒就係依班
話唔埋收埋英國美國護照用唉風渣寶馬
平時大中華上身叫你班後生唔好收美國錢攬事

點解信用卡最賺錢？每個月清無比息都賺到？

算9數啦
hkexpress hkairline全部用中資户口
你地諗下邊D公司最多後生用黎買4機票

拎錢出黎當然有用 銀行啲錢唔係好多架咋

咁儲data 都要錢嘅